[PUBG]點樣先可以練好啲槍法?

玩左成百個hours
步槍嘅運用都仲係好渣
10次對槍7次輸
究竟有啲咩方法可以提升一下自己嘅槍法
反而玩MK14 98K M24呢D就比較準

反而mk14識用

練多900個鐘 都唔得就注定了

玩多D槍GAME先 OW果D 揀76
你問題應該係太少見到人騰曬雞

打多啲battlefield 4 或者 1
練中遠距離

近距離同戰術使用就去rainbow 6 siege
要練到QE兩個側身用 到淋漓盡致

兩隻game個致死率都高過pubg好多
用死亡磨練技術

玩bf1用下d廢鎗先

校低sensitivity

樓主同上面全部都係on9仔

去玩下rainbow six siege 包你好快進步
因為依個遊戲節奏快起上黎可以好快 用黎訓練臨場應變既槍法真係一流

10次對槍7次輸因為果7次都係外掛

玩多幾百個鐘

中近距離對槍輸多過贏
尤其打城個陣
成日比D FD笑
QE又用唔慣 好唔就手
係咪可以del game?

屌我都係，壓槍成pat屎咁
除非50m內，唔係都寧願點射

講起壓槍
其實喺咪射嗰陣滑鼠一直向下移?

我試試

新舊地圖都跳p城
唔好害怕死亡
練膽色 壓槍 各種槍點用都要熟悉
你係咁跳 總有一日可以走出p城
我就係咁
不斷死死死死 同時反省自己點解咁on9咁死 下次唔好咁
死到每局先玩2-3分鐘咁
都未放棄
練到今日已經400小時
四排雙排都可以full team走出去

qe唔用人地見再你半邊身你都射唔到人
pubg最重要玩掩體同打先手
自己身體唔好長時間曝露
如果你先手過人都輸只係你鎗法唔夠人

同問，雖然小弟CSGO ranking排到Ak有框(姐係有槍game底)，但係入到pubg就成個on9仔噉。殺唔到人 好難玩